# lexburner.rip

## wget -m -e robots=off -k -E "https://lexburner.rip"

## You Can Fork it Easily and create your GitPages in "Settings".

*ps:源站已经被强制下线，缅怀三分钟。*<br>
[*生而为人，我很抱歉。*](main/assets/1.md) <br>
![](https://raw.githubusercontent.com/Xiaozhan-sb/lexburner.rip/main/assets/img/0h.JPG)

## lex肖战说 <br>

XZ有很多无脑护主的女粉，<br>lex也有很多无脑护主的女粉； <br>

XZ的事闹大了之后各路人马纷纷混入其中找乐子，<br>lex的事闹大了之后也有各路人马纷纷混入其中找乐子；<br>

XZ靠耽美发家，<br>火了之后他的粉丝冲掉了耽美大站，<br>lex靠二刺螈发家，<br>火了之后他的女拳粉丝冲掉了二刺螈大作。 <br>

### 227 之后是 210：他们依然没有改变<br>



![img](https://lh3.googleusercontent.com/-gaaSXUpKk5o/YCPotJCVe_I/AAAAAAAANS0/YTbpcYbDfuEirTzh1io6ezrwjlgv1jVSQCLcBGAsYHQ/s1600/1612966062243884-0.png)<br>

动评 UP 主 LexBurner 在直播中对《无职转生》的观众开地图炮，<br>引发宅圈众怒，最终被封；<br>



LexBurner  女性粉丝很不爽，再加上有人意识到《无职转生》前期剧情是「一个炼铜啃老的老变态转生异世界，而且旧习难改」，所以产生了奇怪的逻辑链条：《无职转生》“辱女”，所以 B 站引进是在“辱女”，所以 B 站封杀骂《无职》观众的 LexBurner 是辱上加辱。<br>

于是在少数 LexBurner 粉丝策动下，几个豆瓣小组人员开始搜集 Bilibili 黑历史，然后在微博高举女权主义大旗，开展大揭露大举报。<br>
<br>
这可能是二月最精彩的局域网大戏了。<br>
<br>
二月！又是二月！当年集合起来反抗肖战团队和粉丝的微博女性用户，如今做着和去年的肖战粉丝无异的事情。<br>
<br>
而今天看似在捍卫 ACG 社区生态的这些人，却将一切的责任追根溯源，<br>扣到了大洋彼岸拜登政府的头上——仅仅是因为他们恢复了对 LGBTQ+ 权益的立场。<br>当然，那些人也没忘记将质疑者视为隐藏的“恨国党”。
<br>
有没有背后的图谋者呢？这本来是无所谓有、无所谓无的。<br>
<br>
但是笔者相信，无尽的对立和互害背后，必然有人在偷笑，是资本家？<br>是那些 Big Brothers？我们不得而知，但枪响之后，至少直接参与者中，确实没有赢家。<br>
<br>
*Wer mit Ungeheuern kämpft, mag zusehn,<br> dass er nicht dabei zum Ungeheuer wird.*
<br>
屠龙者还是成龙了，可我们还能就这样坐视闹剧无休止循环重演下去吗？<br>
